[重新聚焦] Be water, Be smart

Be water - 嚟樣唔多講， 宜家大部份前線都做到快閃be water , 但係黑警嘅戰術係劉業成回歸之後進化得好快(揸車捉人， 混入示威者， 嫁禍比前線etc) 令到宜家be water轉場已經避免唔到俾狗拉，日日都拉幾十個真係唔少野。 我嘅睇法係， 暫停勇武抗爭一段時間， 轉變抗爭模式。 偉大嘅毛主席教我地 敵進我退 敵駐我擾， 宜家d狗咁進取，我地係咪應該停一停， 避開鋒茫呢？be water嘅目的就係要避免被拘捕， 而前線回流休息，待時機成熟再出動， 等文宣/記者/和理非全面進場某程度上都算係一種be water。前線巴打們， 我知我無資格指點你地任何行動， 雖說兄弟爬山， 各自努力， 但係每一次有手足受傷， 有女仔被㩒係地下果時我除咗嬲之外其實個心都好撚痛， 希望你地平安， 唔好打贏唔到嘅仗

Be smart - 前幾日都有文章講到777係點樣捉今次呢盤棋，亦都有愈嚟愈多三毛搞分化，但係記住，我地最大嘅武器係團結！團結！團結啊！當場運動去到呢個階段，我覺得我地鬥勇之餘更加重要嘅係鬥智。每個禮拜兩日夢遊都已經持續咗幾個星期， 但係嚟幾星期除咗民怨爆升之外無乜實際進展。 前線受嘅傷一次比一次痛，但係大眾對警暴/血腥場面因為個個禮拜都發生而開始變得麻木， 點解我地揸住禁多核彈(612開槍，無委任證，警黑勾結，黑警濫捕濫起訴，開槍射頭， 過期催淚彈, 室內放tear gas, 打記者， 混入示威者...多到不能盡錄) 卻未將佢地嘅威力完全釋放出嚟。 老實講淨係721單野成個警隊已經水洗都唔清，但係因為之後發生太多事，令政府and黑警可以用其他嘢轉移視線，避談721。而我嘅睇法係 設死線(eg: 1/9) ： 在死線前暫停衝突，組織大型和平遊行， 並準備死線過後的升級行動。當無新嘅行動發生，傳媒/記者就可以重新聚焦返過去多個月警隊嘅過份行為， 隨便阻擊上面一樣野嘅話警隊都好麻煩。咁死線之前做咩好？ 唔通咩都唔做？ 係文宣！ 文宣！文宣呀！要記住香港人真係好撚善忘，所以必須要有大量宣傳去提醒返佢地呢兩個月嚟我地失去咗幾多野，保持民氣，呢種低風險又有效嘅抗爭手法， 我地何樂而不為呢？

今日真係忍唔住開post, 啱聽嘅話麻煩俾個正評+推上熱門

光復香港 時代革命

推